［絲請入］韓式剪髮冇得輸 點解香港Salon咁垃圾

作為一個天生攣毛爆炸髮質嘅我以為我呢一世只能靠垃圾mk負離子直髮過世。
但我發現原來韓國流行一種「魔法電髮」嘅技術，係可以令頭髮貼服之餘，亦不失自然同空氣感。
對於垃圾髮質嘅我嚟講，簡直係猶如整容嘅存在一樣，可以令頭髮投胎。

拉直髮根同時又卷起頭髮

之後落藥水固定造型

卷完放返頭髮出嚟好似啊豬媽咁，但唔洗驚，洗完頭吹返乾就冇事

香港髮型屋真係追九條街都追唔到人哋技術，唔怪之得「韓式剪髮」可以成為一個派別，流行嘅指標

人哋剪劉海亦都非常自然，頭髮厚度適中，貼近面頰可以剪出自然弧度。
但唔知點解，香港髮型師係剪唔出呢種劉海，一係就剪到直角咁，一係就見到好齊好齊，剪唔出韓國劉海嗰種自然，唔知有冇絲打明白

韓你老母

睇到好想去韓國剪髮

咁泡菜囉

大把香港嘅日本髮型屋做到呢啲效果。。

喺香港可以去做Paimore

好核突
日式最靚

唔關技術時，香港既天氣，整咩髮都係柒

整完影個頭嚟睇下

好想整睇唔明韓文

有介紹?

真係潮到似晚清果D髮式

絲打係咪整左呢隻 我下星期都去韓國心郁郁想整！